香港人對於中国嘅認知其實好有問題，你地有無諗過你地對中国嘅印象係錯嘅

好好好好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個差好多簽名呀

德美 聯署 整合

講埋有幾多人活係貧窮線下，我哋只不過係剥削幾億人既仆街黎

真係得幾千萬人係貧窮線以下架
但佢地一日搵到7蚊已經係貧窮線以上

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

一係農村消費水平同城市唔同
二係條貧窮線同龍門一樣任佢搬

但係第一張圖應該係"自"1990年以來

有比心機睇喎

屌 又錯字

佢條貧窮線好痴線
世界銀行：你一日可以"用"嘅錢少過12蚊hkd 就叫窮
支那： 你每日"賺"到6.5蚊人民幣就唔算窮

同埋物理上消滅低端人口 > 貧窮率下降

1日7蚊CLS
（用番聯合國比例計數去計）
（係有2-3億人以上貧窮線下）

好嬲啊

應該係6.5

推

去得中國多非重點城市就知
好多人仲搵緊千零蚊一個月
啲人話中國有錢
講來講去咪北上廣深或者周邊地方
貧富懸殊仲癲過香港